唔好信呢個世界叫你同人傾訴

一係就笑鳩你
一係就嫌你煩
一係就誤會你
越描越黑
人生好多野
陰暗面
唔係for你話俾人知
就算你夠薑講出黎
人地都嚇餐懵
甚至供你出黎
唔好信呢個世界
叫你唔好收埋
叫你多d同人溝通
諗得出呢d野既
通常都係社會上
生活無憂無慮個班人
未試過真係受苦
講真
同何不食肉糜
同出一轍
只不過係變種
心靈雞湯版
呢個世界
遠比高上階層
想像中殘忍現實
記得自己
每次好天真咁
同人訴苦
以為人地會明
得到既
只係不安恐懼
寫哂係對方面上
避開你
覺得你好恐怖
一黎係覺得你
真係好恐怖
二黎係
就算心底裏認同你
都唔想同你所講既野
有任何轇轕
情願繼續生活係
自己受保護既玻璃屋
盡量阻隔開
你同你所講既不幸
有時真係覺得
自己內心
真係被破壞到一塌糊塗
已經返唔到轉頭
回不了去
已經冇可能
同人開展正常關係
成日話
人與人相處
要坦誠相對
但我呢d人
只可以對
同我內心一樣
咁扭曲既人
開門見山
而大家係唔會不安
唔會覺得唔舒服
不過都冇所謂
都唔稀罕
識到d咩人
或者除左屋企人
除左自己
冇咩人係唔可以失去
可能行到人生盡頭
除左屋企人
同自己
就真係冇邊個
自己係真係在意
真心咁在意
一切都陌生
包括世上所有人

同意

完全認同
曾經同人傾訴過
被佢當癡線同周圍同人講
自此唔再同人地講我自己嘅嘢對人嘅信任都變到零

屌你老母又人大左

Ching 不如你係度講咩事 呻下好過...但你首先唔好介意人哋同你講真心話. 事關...可憐人自有可恨處 . Anyway 唔未審先判 不如你講吧啦